俾個目標，讓靖康之恥發生在香港黑警

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

下一步係聯蒙古滅金

老衲係朱元璋，黑警係北元殘餘勢力

朱元璋食狗肉咩？

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: